你地會唔會介意女朋友出去同男仔飲酒

緊係介意 出去比人食左都唔知
同朋友飲嘢傾下計姐 冇事既

飲得酒 就預左佢會醉 ，醉左就自然去扑野啦

帽事嘅

不能同意更多

年經post，三個字帽事嘅

點解佢唔可以代入下我 我都會擔心 仲要冇其他女仔陪佢

出去同朋友chill下都唔得？
依家做你女朋友 唔係做你隻狗
你話佢瞞住你就話姐

因為你條J冇佢朋友咁長，樣子亦。。。點解係要迫人講嘅姐

以前試過，超唔鐘意，仲要搵埋d 垃圾藉口話公司冇女同事，所以先同男同事去飲
到宜家做左我老婆啦，如果再同d 仔去飲酒我一定俾佢去，唔會再唔開心，話之佢俾仔攪，返黎唔好鬧返我話我唔保護佢就得

[/quote咁又肯定冇帽既，因為我會接佢返黎

你都有你道理既 不過作為男朋友點都會有少少唔開心㗎啦

一齊去囉

好介意 所以散左

最多咪俾幾條仔夾上房輪流無套中出幾Q，第二朝沖個涼落多D澳寶洗返乾淨，佢唔講，你都未必知嘅。

樓主唔駛擔心咁多喎，慢慢就會習慣。

屌你日經post 自己唸啦

佢地就會話普通朋友飲下野
到你話同其他女性朋友出去飲酒 你就係偷食

振夫綱
之前條女同我一齊冇耐
約個男frd飲酒
我打比佢先同我講比我屌到仆街
之後佢宜家出街都要同我申請咁濟

佢真係好鍾意你 要好好珍惜

巴打你做接送咪無事囉

一定一定一定一定一定一定一定帽事
講多都晒撚氣，識既全部去飲野既女都帽過佢條仔（包括我自己）有個識左十幾年，最尾都係飲醉帽事，乜乜柒柒男女有真朋友就一定假既（除非你極樣衰）

乜飲醉仲有mood 扑野架咩 醉左扯都扯唔到

真醉同借醉識分未？

有仔仲同其他仔去飲野=G

chill你老母

會

佢鍾意去死唔通唔比佢去死咩
臭雞

陪埋佢去

毒撚無自信先咁驚
我同人地女友出去飲洒都係傾下計訴下苦
飲完就各自歸家啦
大把人當係正常社交

當然如果你條女自己主動姣仔就唔關人事啦

Chill你老母咩

明顯騎牛搵馬

可能佢地就係飲完會亂黎/諗過亂黎 然後又覺得人地都係咁

正臭雞

你都去叫雞la

全部都係g

睇太多Av

成班毒撚都唔知有無飲過酒
你地d女既質素都唔荒高啦，有人食先算啦

同得女飲酒 梗係想屌閪啦

你比幾舊水調酒師 打下眼色，一杯易入口又易醉嘅 隨時整到，你女朋友 今晚借咗比人啦。

介意 不過唔會講
講出黎好小家
發生咩事咪分手算

咪撚貼100毛上黎啦小學雞

講個信字既姐
監視到咩一世咩

Chill你老母阿
啲女幫你男朋友吹下笛chill下得唔得阿？

巴打個人都諗得好開
我就一定唔會畀佢去

等睇女權撚入黎屌你地物化女性

怕你就同佢講你一個人去陪其他女去飲酒囉
男女平等嗎

以為自己開左post

咁你作為女朋友，有冇諗過男朋友嘅感受？
知唔知咩叫避忌？
調返轉你男朋友同成班女去飲酒你又咩感受呀？
如果依d都唔識你學咩人拍拖，你連狗都不如

btw Chill你老母

D仔出去飲酒咪又係同啲女玩，跟本男女就唔平等

岩丫
唔撚識顧男朋友感受嘅臭雞唔要都擺
醉左比人汁屍又喊撚哂口話醉左乜都唔知
想條仔唔好介意？
收皮啦 香港多得你班臭雞啲女人先變質
教壞哂

唔介意，反正係你女朋友

單獨都唔得囉
一堆人有男有女咪okay

駁唔到

預撚左帽
但求唔好有病

要去都阻唔到
唯有接佢走人

好！
撚！
介
意

唔潔身自愛嘅人無資格得到別人嘅愛
女朋友只係一個title 實際上你係男朋友嘅洩慾工具
結婚？下世啦臭閪

咁調返轉 條仔話想出去飲野
我話想跟埋去一齊玩 佢唔俾
我話咁我都去搵人陪我飲囉
佢答好 但其實我唔想同其他人飲
咁我可以點

一大班咪ok囉
仲有落bar唔落club囉

你條女飲醉左比人執屍都唔知啦

分手
依d人要唔過
男女都係

其實飲左酒就算唔醉都會想扑野

做男人就大方d 咩都管住哂為咩

扑多幾次就散
唔洗留情

又唔見你條女啲朋友約肥婆豬閪去飲酒，傻嘅都知咩事啦

帽嘢啦，驚咁多做咩

摸同摷就一定會嫁喇
屌唔屌就睇下情到濃時未

落得去玩
都係搵食姐
帽事嘅

最鍾意屌人條女 無手尾跟 又有征服感
哄多兩下 分分鐘可以無套中出 拎去同fd share交換玩3p 4p又有面

一班朋友都仲可以算
但男仔 不了

尋日喺酒吧中出左條囡，唔知係咪樓主女友，佢而家係廁所洗緊我啲精

男人出去飲酒唔通女朋友又介意？

避忌都唔識就咪拍拖害人喇

去酒吧飲嘢嘅女可以中出即飛

只可以講如果個男仔唔差既 識𠱁既話只要條女醉醉地真係好易得手 因為一醉有啲身體接觸呢已經可以令條女心思思想做 所以識𠱁真係唔係話難 當然十個總有一兩個例外既

如果落普通bar, 真係飲下啤酒或者點到即止咪ok
但係唔好單獨或者多男仔同埋落club
情況男女調番轉，邊個都會唔舒服又何苦呢

講撚到去飲野就有閪屌咁
師兄飲過野未

會唔會諗多左
係既就唔會有人係屋企打J

就係女朋友之前試過飲酒出事先咁緊張

唔係想扑野咁你落街做乜??

咪就係，出去同人扑下野都唔得

手隻手飲酒即係我飲酒，唔介意

咁多野唔飲
同朋友係要飲酒
你話冇事都唔信啦

Chill 你老母個老母 同你祖宗十八代。

依啲topic擺明呃正評

全世界咁多野唔飲要飲酒
一定係要一男一女走去飲啦

咁你男朋友出去同女仔chill下得唔得？
佢又冇瞞住你wor

大家都係男人 所以可以肯撚定個個男人都係咸濕

我可以信你女朋友可以安份守己 但係個男仔一定理撚得你條女有無仔摸左先講
反正醉左既話 點摸都得

屌我既話 你未就借條女黎一齊飲酒囉
你未當買大細放條女落去飲囉 最多未輸左條女 嬴左人地個B返黎

巴打心水清 爻5刀

去左先做狗
香港強姦犯仲唔夠多？

我成日屌酒吧女，酒巴女flirt兩下就扑得

對你女朋友有信任嘅怕咩，去飲嘢姐，又唔係去蒲，啲bar一杯酒都7 80，邊飲得多，係你自己想太多